(邪教)賭波界撒旦Asw砒霜級心水頻道正式上線

屌你老母Asw
地下有錢唔識執
輸錢輸頭dupdup
日日比馬會反cup

撐 盧狗

支持

Asw世界第二

撐你

你第一？

跟曬你啲心水 炒曬

Asw! Asw! Asw!

撐你好過啦柒盧

你收嗲啦 唔好話你黑

Apink schoolbag wenger

撒旦大人又carry

印度2/2.5b ❌
獅吼10.5b ❌
澳洲❌
迪祖亞拿❌
墨爾本城❌
祖雲達斯❌
藍十字❌
烏茲別克❌
北韓+1❌
沙地阿拉伯❌

厲害

屌你老母ASW

影響球賽 屌佢老味

ASW！ASW！ASW！

屌你老母ASW 摺埋啦

屌你依到幾多舊波po友

盧狗

love asw
by澤

跟矖買左人生第五棟樓

Pish